屌！曼聯又贏 挽晒啦！😢

😢

加油

我地曼聯反勝7:1 🤫

係架

-5

係 盧仔一陣會入3球
福仔一球
最後摩佬落場助攻伊巴射成7:1🤫

Yes 大家都係中國人
一起支持曼聯

-3

唔得了，下次再黎輸打贏要過啦